[木製] 有冇積木控喺度？

想買定俾個仔玩
自己又可以玩住先

有冇人玩開？
玩咩牌子？

正wor

好似好過玩 lego

幫推，無玩開